人生呀

就兩個字 —— 如夢

如初

如花

如廁

似幻似夢

如泣如訴